唔需要擔心民鬥民

恐怖分子你都唔驚，驚班冇腦冇槍既烏合之眾？

又要驚畫面唔好睇？

好簡單兩個方向

1. 大波man何妖領軍果啲一定有便衣狗埋伏，冇乜野就由得佢，收錢做野燒唔得幾多次錢。

但如果夠人對方襲擊一定要還拖，佢地收錢的好怕死的！

2. 好似平時咁，亦會有堆真心膠既藍絲搞事，平時神獸大家經驗好好就唔需要多講。

果啲散水休息失敗撚唔該死撚開。

依家已經打開咗勝利既缺口，咪再係度散播失敗主義！

民賤聯工賊會你地夠膽繼續出賣你班冇腦支持者，
煽動佢地被受傷既話，你自己睇路！

We don’t forgive.

We don’t forget.

如果夠人對方襲擊一定要還拖，佢地收錢的好怕死的

你唔好on9啦
建制發動緊文革呀，唔係街頭打鬥，呢場一輸香港倒退五十年

鬥緊校長啦

根本就唔係驚唔驚既問題
民鬥民其中一個目的就係合理化警暴
中共政治手段

對策就係佢有佢搞，我地有我地搞
唔主動出擊，但俾人搞一定要反擊

星期六日文宣方向？
拉埋偽中立藍屍埋黎，孤立紅屍黑警

政府開始打國際牌 唔好睇小

你根本唔係同路人，

一係答應五大訴求，一係攬炒。

有咩問題？

你去封路 set RB 點避免到街頭打鬥？

推

因為同政權核心棋子一命換一命, 你只需要2X幾條命
同民眾一命換一命, 你需要幾十萬,甚至過百萬條命
你慢慢玩落去啦, 冇得玩, 成本太撚高

查實不嬲民鬥民緊只係升級左

合咩理化，政府到依家呢一刻都攬緊黑警，一直都係合理化緊，情況會有咩唔同？

除非政府真跪，唔係係未跪之前一定死攬黑警，所以你講既野唔成立。

仲有合理化埋警黑合作

避免唔到。勇武繼續勇

和理非要大聲啲宣傳文革來臨

冇錯，只係對家想煽動多啲老弱殘兵出黎。

想制造更大既混亂。

但佢計少左樣野，佢係同緊整個精英城市作對，唔係震壓3 4線城市既賤民。

唔好睇少張建宗新招，再落去好快變‘政府帶領市民’ 鬥 黑衣人（佢哋會叫暴徒）

咁點解你上文下理相反既呢

佢就係想我地兩敗俱傷滅絕香港人
毛魔講過 天下大亂達到天下大治
等兩邊死哂再出嚟收割

係帶 賤民 鬥 市民！

行唔通架 得班廢老

係咪咁蠢咁都要講到明？
佢咪係要製造類似兩邊黑幫互相厮殺
黑警從中介入止暴既形象囉
當然挾帶私心混亂中打多你幾棍咁

如果兩邊實力對等就係， 你拉班少量飯桶對大量精英，極其量只會制造到少量混亂。

商人都唔會敢支持佢地，倒自己米咩

同你一邊就市民
對家/中立但想正常交通，就賤民？？？

權力傲慢

文革唔係街頭打鬥咁簡單
佢哋要鬥知識份子，開始扭曲事實時代來臨
呢一杖一定唔輸得
唔係武力上打底警犬咁簡單
而係要抵制白色恐怖
We need to warn people about that! It is COMING!

同意樓主講法 佢有佢搞我哋有我哋搞 唔撚使理佢

由佢地搞，咪到佢地阻住人囉

邊個最想民鬥民?
咪中共港共AND警察囉

諗得少既係你，你究竟係唔係仲生活在平行時空？

721都係因為你呢種幻想存在係黑警高層而產生，明？

根本每日都廝殺緊，止到咩暴呀？

燒埋狗屋喇，仲幻想緊中計！

Who fucking cares?

錯，係保皇黨只會當佢地賤民咁用。

我地冇得揀，佢地唔出手冇人會理佢地

以前民智未開可行，但依家網絡時代，所有訊息都係透明，唔存在可以盲目煽動既人，除左少數脫節既廢老。

佢哋想番工，清路障，你係咪就打人？
乜撚野叫冇得揀
有人用槍指住你？

傻閪，係以為係做俾你睇呀？
你一係主動去搞黑社會
一係退避
兩邊街頭對峙一定係下下䇿
一係你帶頭，唔好口響響

中共用返新疆條橋，用民鬥民去到大量死傷，軍隊明正言順進行大屠殺。

你唔鬥人人地都來鬥你,何不以武制黑?

大規模民鬥民就意味抗爭走向失敗, 因為抗爭一方的能量會嚴重受損, 就會無能力迫政府做任何野, 而同時政府一定會站在藍絲一方, 使抗爭形勢更惡劣

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

佢地唔係市民 係雇傭兵 收錢做野

你好肯定係打手，我一開始就話唔好理佢地，你仲話我叫佢地對峙？

定係唔夠講就亂鬧？

班細既阻住人搵食就算啦
你班仆街都走出黎阻住曬

講得岩

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

敵進我退,唔怕打,但人少都係走佬為上策

呢度係香港，資訊好流通。 呢條橋一定唔work!

而且新疆係擺明被屈的

如果佢真屠殺，咪即係攬炒，咁即係中共中計？

sorry睇唔到你句「冇乜野就由得佢」
咁我同你諗法就係一樣，街頭唔主動出擊

不過我就直頭唔建議主動去面碰面